[精神領袖,激勵隊友]C朗紅牌後,一個人待在更衣室哭泣

Ç羅一個人進了更衣室，整個上半場，他都在更衣室裡哭泣，直到他的隊友中場休息回到更衣室。所有球員都給了他安慰和鼓勵，主教練阿萊格里也安慰了他，但是他一句話也不願意說。下半場開始，隊友們不得不上場比賽，C羅仍然一個人待在更衣室，等待他們比賽完回來。
比賽結束後，C羅才開始說話，他告訴每一個人，他的這張紅牌是“我職業生涯中最不公平的事”。他非常消沉和憤怒。他身邊的人告訴我，這張紅牌明顯是歐足聯的一個報復，是報復ç羅在8月30日沒有出席歐足聯的年度頒獎儀式。
正因為這個摸頭動作染紅讓Ç羅覺得自己遭遇了“職業生涯最不公平的事情”

都體：
克里斯蒂亞諾·羅納爾多一直呆在梅斯塔利亞的更衣室裡，直到比賽結束，以便和其他隊友一起慶祝尤文戰勝瓦倫西亞。

往死裹打

他知道，哭是沒有用的

打鳩高甸無牌最公平

英媒列C.朗20大紅牌漏判 怒斥：你被罰下就是報應

其他20次有冇幫人喊埋

要不是C羅的眼淚
皮亞尼奇壓根兒沒有進球的機會

狗都識咸